上次個屎飯食到我賜胃炎…

想報食環，係咪一定要醫生證實我食物中毒先得？事隔左2/3日仲驗唔驗到

再食多次

............

褲妹 保重

下

咁大獲

弘b

成日食屎飯, 即係邊一次

百幾負皮果次

青綠屎

比你講一講，發覺原來我無負皮到，過去比返先

笑4

😂😂😂厹

邊度買
褲妹做咩食屎

褲妹 有冇食藥

本小姐賜你賜胃炎

褲褲保重呀，前排先病完而家又病

上星期先病毒性腸胃炎完

好橋

埋大hell can

醫生都無錢+唔得閒睇

2字頭之後身子弱左

請小姐收回成命